#Серверная часть

Создать архитектуру для обработки запросов и написать сами обработчики, желательно задокументировать/прокомментировать все функции:
*вход или регистрация
*получение списка пользователей с параметрами для поиска по имени
*отправка заявки на дружбу
*подтверждение заявки на дружбу
*получение объекта с информацией о входящих и исходящих заявках
*получение списка друзей
*получение записи о пользователе по ее идентификатору

Использовать:

* Express 4.x
* Passport
* Mongoose

#Клиентская часть

Спроектировать архитектуру для одностраничного приложения имеющего:

* Меню, в котором помечается активная страница.
* Страницу пользователя, на которой выводится статическая информация о пользователе.
* Страницу со списками: входящие заявки (кнопки для принятие и отклонения); исходящие заявки (кнопка отклонения); список друзей (кнопка удаления)
* Страницу со списком людей(кнопки добавления и удаления из друзей) и поиском по этому списку.
* Страницу регистрации с валидируемой формой

Обязательно использовать: Marionette

Использовать по желанию:

* CoffeeScript
* Handlebars
* lodash

#MongoDB

Спроектировать архитектуру базы данных, которая позволит максимально производительно выполнить запросы к БД:

* получение профиля пользователя по id (имя, фамилия, дата регистрации)
* получить список пользователей с фильтрацией по имени и фамилии и постраничной подгрузкой (входной параметр -поисковая строка, которая может состоять только из имени и фамилии, или из того и другого вместе в любом порядке)
* создать заявку на добавление в друзья
* принять заявку
* получить список входящих или исходящих заявок
* получить список друзей